# README v0.1.0#

### Для чего это ###
Хотелось написать, что то полезное для своей работы администратора. 

### Java ###
Желание попробывать на Java написать программу породило вот это.

### Это ###
Основные возможности для меня это прочитать папку с dbf файлами и перегнать их в MS SQL Server, а затем выполнять свои действия. Изночально работает не очень быстро. Для этого придумал выполнять через транзакции, есть бага злая которая не дает радоваться до конца.